男朋友唔清潔吓就隊入黎..

同男友係茶餐廳食左午餐出來行行下街，唔刷牙忽然成個嘴對埋黎kiss ，話左佢好多次都係照隊! 撞到我的小小的紅唇了.. 好痛知唔知口臭會傳染嘅呢

你男朋友唔刷牙含你條撚添

你柒夠未

你又隊返佢囉

好似早排睇到個一模一樣post名既post